返工好眼訓

日日倒屎咁早返宜家呢份hea工 開始頂唔住

咩工咁hea

Fitness centre receptionist 日日尻坐